屌奶星超市午餐肉得返中國牌子

中國牌子屌唔到西洋閪

泡菜國個啲冇哂???

遲下連中國牌子都無

韓國果隻最撚搶手

樓主有幾多存貨 想用口罩換

尋日睇過得返大量長城牌餐肉其他牌子一罐都無

15罐韓國牌子340g
40罐royal taste340g

頭先睇有幾罐 3花牌 44蚊一罐